（無圖）關於打飛機

唔知大家有冇J過自己身邊嘅女仔呢？
有
冇

其實女仔介唔介意有人J自己

識既人幻想空間大好多
有d平時溫柔可愛FF到佢係床上亂性大發

同大家分享下一次打飛機嘅經驗
有次小弟心血來潮
開左ig睇個普通樣朋友嘅相黎打飛機
跟住幻想我隻手係佢隻手
跟住節奏咁chok出幸福
無啦啦碌到家庭照
見到伯母都一齊用effect影相
結果我就幻想伯母幫我含撚同時我又屌緊條女
總之對住識得嘅人打真係好feel d

如果佢介意就仲爽
有啲嬲加上西面黎屌真係正
所以有好多女玩buddy meter
我都會問下佢介意我丁妳嗎

有冇叫啲friend send啲丁相俾自己？

Yeass
Av太暴露喇 一黎剝晒衫褲
咁樣一啲都唔符合現實
我仲讀緊書果陣 唔覺意掂到啲女仔就已經扯撚晒旗
所以身邊嘅朋友仔就可以慢慢咁幻想將佢剝光 又或者唔覺意咁開始
通常我打飛機果陣都會做編劇
沒有無緣無故的艷福
有時我會幫佢地破處消災 轉運祈福
有時就係幫佢地注入iq15嘅基因

冇啊 因為我唔係變態

扮晒野丫

快啲介紹你朋友比我識

仔？

deep fake

我am not gay

試下先

Iq15?

屌 打漏左個0

識好多女仔send相出去叫人j自己

10

9